{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 환상의성펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内事項です。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数は事前協議なしでは入室できませんし、人数追加の際には事前に連絡してください。 ペット同伴の入室は不可であり、同伴の場合は強制退室となります。 チェックイン時間は15時からで、チェックアウト時間は11時までです。 追加人数料金は幼児、子供、大人によって異なり、現場での決済となります。 バーベキューの利用は炭とグリルを使用し、料金は4人基準で20,000ウォンです。 利用時間は17時から22時までです。 簡易チムジルバンは事前予約時、いつでも利用可能であり、焚き物は無料で提供されます。 ペット同伴入室は不可であり、キャンドル、ライター、ブタンガス、移動式調理器具などの使用は禁止されています。 ペンション敷地内の爆竹はご利用いただけません。 客室やその他の施設は、他のお客様のためにきれいに使用してください。 客室整理後、退室点検を受けてください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 最大定員以上の入室は禁止されています。 施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。 生ゴミやゴミは分別してください。 客室は禁煙ですし、ペットは入室できません。 未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。 貴重品の紛失はペンションでは責任を負いません。 予約状況によって予約不可及びキャンセルになることがありますので、予約確定可否を確認する必要があります。 リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、二重予約の際には全額払い戻します。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルしても手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約の変更はカスタマーセンターに連絡して変更することができます。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルは手数料が適用されます。 予約キャンセル料は割引適用前の基準に設定されます。 追加人数料金はご予約時に決済されない場合があります。 最大人数を超える入室は不可です。 レイトチェックインの場合は事前にご連絡をお願いします。 付帯施設及びアメニティは、状況に応じて変動することがあります。 画像と実際の状況は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の入室は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は事前協議なしでは入室できませんし、人数追加の際には事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は不可であり、同伴の場合は強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は炭とグリルを使用し、料金は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "簡易チムジルバンの利用はいつできますか？",
            "answer": "簡易チムジルバンは事前予約時、いつでも利用可能であり、焚き物は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴入室はできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室は不可であり、キャンドル、ライター、ブタンガス、移動式調理器具などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "ペンション敷地内の爆竹はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用方法について教えてください。",
            "answer": "客室やその他の施設は、他のお客様のためにきれいに使用してください。 客室整理後、退室点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 最大定員以上の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "責任がある事項はありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。 生ゴミやゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？ペットは入室できますか？",
            "answer": "客室は禁煙ですし、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "貴重品の紛失はペンションでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約の可否について教えてください。",
            "answer": "予約の可否は予約状況によって異なるため、予約確定可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約の場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、二重予約の際には全額払い戻します。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルしても手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターに連絡して変更することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが必要な場合、手数料が発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルは手数料が適用されます。 予約キャンセル料は割引適用前の基準に設定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティについて教えてください。",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、状況に応じて変動することがあります。 画像と実際の状況は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 704,
        "QA": 871
    }
}